有冇人同我一樣 臨瞓前睇過啲咩 發夢就會夢到

打過例子 臨瞓前上網like完個friend張相 之後就發夢同佢一齊經歷啲嘢 仲要係惡夢 次次起身都會諗到係臨瞓前睇過啲咩 所以發夢見到 有冇巴打絲打同我一樣

我真係估唔到你咁狠！

屌仲黎